美國3監獄人員涉向囚犯「洗腦式」播《Baby Shark》 遭起訴虐待囚犯體罰等罪

英文兒歌《Baby Shark》自2016年推出以來於社交網絡熱播，深受幼童及家長歡迎。然而在美國俄克拉荷馬州，有3名監獄人員涉嫌向被鎖上手扣的囚犯「洗腦式」播放該歌曲，周一（5日）遭當地地區法院起訴。

涉案人員包括兩名21歲縣監獄員工，以及他們的一名上司。調查發現3人去年11月和12月，最少5次在監獄內用把囚犯帶到一間未被使用的會見律師房間，迫使鎖上手扣的囚犯面壁罰企，並以電腦播放《Baby Shark》長達兩小時。他們涉及的罪名包括虐待囚犯、對囚犯施體罰及圖謀不軌。兩名員工在內部調查期間已請辭，兩人的上司則已退休。

當地檢察官表示，3人的行為是合謀、故意和錯誤的，以殘酷和不人道的方式對待囚犯，又稱重複播放歌曲，使原本已被鎖上手扣面壁的囚犯增添不必要的情感壓力。法庭文件亦指出，最少兩名涉事囚犯是在凌晨被帶到房間「洗腦式」聽《Baby Shark》受罰，令睡眠受到干擾。

可以考慮播Donki或者YUU

baby shark doo doo doo doo

67億view

逼你睇24個鐘AV

香港黑警 會不停播硬漢子

會失眠架
腦不停loop

GV好啲

mummy shark doo doo doo doo

但係唔俾打

我屋企個仔有時都一首播成個鍾，不停一首歌唔同version,

daddy shark yuu yuu yuu yuu yuu

流鼻血 食腳趾

有聲

We're on easy street

屌，中毒，係咁dodododo

Match
Grandma shake yuu yuu yuu yuu

薩達姆比人逼睇South Park 仲抵死

打完再逼你睇仲煎熬
會性冷感

日日俾個仔迫
應該唔止兩個鐘

尖~~~尖尖尖~